CD-ROM 入一入黎

屌成班咁撚蠢
真係比左個ac你地既話
連登執得都似
繼續做CD-ROM 啦

啲咁蠢嘅人都入咗嚟實天下大亂